啱啱睇now live有無聽到啲嘢？

喺元朗有個阿sir問now
“有無上次個女同事喺度？比料我地拉人嗰個”
定係我耳殘聽錯

所以都話小心啲 太多曱甴

推到有片